連儂牆係大家要爭取既野咩？

唔該大家唔好為幅牆做到上曬腦咁
深藍地方都話又去搞 廢老因爲啲紙仔同你去溝通？
唔會因為嘈得嗰啲都係無曬理性
不指責無問題 但搞深藍地區既發起人可唔可以講下
學生同女仔唔洗參與 再唔係搵多啲大隻仔幫手呢
唔好由班手足去比廢老打或者非禮

前幾日巴打比人打我睇到好嬲好彩無事
但都只係有片既情況班狗先無得唔拉
學生或女仔北角萬一比廢老拉走咗
無人影到佢對你地做咩都無仇報
至少無片班狗都唔會落力捉
唔好咁傻以為可以加輿論
我真係寧願無手足再受傷害
心靈創傷一世架 牆只係心意
要守既唔係牆 係烈士同全港義士既心願

推

請立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊
我而家係制止你再打人，請立即停手
我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊